中西區區議員彭家浩：21歲最年輕當選 區議會最大挑戰？ 母親節海港城現場觀察 警暴能壓制抗爭之火嗎？ 年輕香港人

中西區區議員彭家浩：21歲最年輕當選 區議會最大挑戰？
母親節海港城現場觀察
警暴能壓制抗爭之火嗎？
年輕香港人的社運角色探討 |
區區有你講 珍言真語 梁珍20200512

珍言真語 // 大紀元
53.2K subscribers

彭家浩，2019年香港區議會選舉中，以21歲香港大學政治及公共行政學系四年級學生和學界領袖身分，在中西區區議會西環選區擊敗尋求連任的民建聯立法會議員張國鈞，是該屆第二年輕的區議員。

【珍言真語🙏🏻答謝5萬訂閱】由您訪問梁珍： 👈🏻

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

support！